如果我買平價台灣masks($80/50件)，貴價賣比美國人民($1000/50件)。我算唔算聰明？

如果我買平價台灣masks($80/50件)，貴價賣比美國人民($1000/50件)。我算唔算聰明？

聰明 快啲啲去入貨

你估下我DSE中文科LV幾？